（脆求答案）我個fd差人錢（1千憶）

我應該點樣幫佢好
正皮：附和
負皮：帶佢睇醫生

三：你自己去睇醫生

四：你同你個fd一齊去睇醫生

認真post
佢岩岩又問我借6000蚊 借唔借憶佢好

問個醫生有冇睇呢個post